其實香港的士車費好平

等巴士哂時間

窮開既人唔會明

係平啊但班的士狗態度勁閪

pish

香港d樓仲平啦

其實香港買車都好平

搭的士好受氣

見到班DC狗揀客兜路逃稅已經反胃，唔洗錢都唔搭

自巴揸重好，快過的士

岩 外國都100蚊起跳

鍾意屌鳩佢地 咪屌鳩佢地囉

同平唔平有乜關係

其實香港樓都好平

？

好貴

你當泰國死架